小米手機第一！是關於手機輻射測試

製作手機由於零件中可能存有放射性物料，手機輻射成為一直存在，但較少人留意的問題。雖然有關手機輻射對用家有害之說未有科學證實，但用家還是可以參考美國手機輻射 1.6 W/kg 標準，對健康更有保障。最近德國聯邦輻射防護辦公室，對 2018 年 12 月 10 日前，推出的多個品牌手機作輻射值測試，結果小米 A1 獲得第一。

從列表上可以看到，小米手機有多款產品成功上榜，分別是第一的小米 A1、小米 MAX 3、小米 MIX 3 及紅米 Note 5，至於在海外市場做得不錯的 OnePlus，OnePlus 5T、OnePlus 6T 及 OnePlus 6 都榜上有名。

至於輻射最低的手機，反而大部份都是 Samsung 手機，中國品牌手機 ZTE，亦有多部手機的輻射水平是偏低，不知這樣會不會影響大家入手手機時的決定呢？

強國又

old news

note 8.已贏

Old but ture

小米8呢

samsung少幅射
但係會直接爆炸